要不是蔡英文 台灣早就完蛋了

旺中老闆還不趕快去舔武漢人屁眼 現在很多人民幣讓你賺啊 幹你娘雞掰